覺唔覺金希澈越黎越作狀同扮野

南韓藝人金希澈以團體Super Junior的一員在樂壇活動，他個性親和、好相處，在演藝圈人緣很好，過去更與已逝的雪莉、具荷拉都有著深厚交情，兩位妹妹接續輕生離世，令他狠下心決定教訓酸民，4月宣布「決不寬恕網路惡評」，事隔3個月，他24日正式到訪警察局接受調查，當天還接受韓媒訪問，強調自己「以後還會抓出數百個、數千個惡評」，一方面令人欣慰，但另一方面也令粉絲心疼不已。

▲金希澈24日以提告人接受2hr警察調查，接受完韓媒訪問後，他在Youtube同步向粉絲報告情況。（圖／翻攝自金希澈Youtube）

金希澈24日以提告者的身份，穿著正裝打扮前往警察局接受將近2個小時的調查，事後，他接受韓媒專訪，他雖然4月起強調將會控告酸民，但「會諷刺、嘲笑的人還是存在」，最令他感到憤怒的是，有酸民在留言區狠嗆「反正你也告不到我」，就連雪莉、具荷拉去世後，他依舊會收到負面評論，「他們好像覺得我不會提告，因為大部分的藝人為了形象都不會提告，就算告了可能也會和解。」

▲金希澈透露就算身邊好友去世，嘲諷的酸民依舊存在，每當看到留言「反正你告不到我」，都讓他氣憤不已。（圖／翻攝自金希澈 IG）

「好想殺了你」、「像X一樣的傢伙」，類似難聽的評論不斷出現在藝人的周遭，金希澈無奈表示「（惡評）程度太難聽，連我都難以開口。」尤其是對於雪莉、具荷拉的言語攻擊，甚至包含語言性騷擾，可怕程度連他都看不下去。金希澈強調「以後還會抓出數百個、數千個惡評」，事後他也在直播上表示「我不會停下來」。

▲金希澈告酸民，獲得很多人支持。（圖／翻攝自金希澈Youtube）

事實上，金希澈硬起來提告的行動，連IU都為他應援，以及演藝圈的後輩們也向他傳達感謝，採訪尾聲，他強硬地警告酸民：「你們在電腦前敲敲鍵盤說的話，我倒想看看到了警察局還講不講得出一樣的話。」而他現身警局當天穿著西裝到場，他也透露公司和周遭的人唯一擔心就是，怕他會穿著拖鞋或者印有自己長相的衣服去警察局，友人都建議他「拜託你穿得端正一點」，因此他當天才會難得以正式的模樣現身。

消費死者建立自己形象咁

支那人韓庚老友
係咁上下水平

具荷拉2015年曾與金希澈合作時尚節目主持《A Style For You》，兩人因此結下友誼，她18日出演節目《認識的哥哥》，卻驚人爆料「他只要見到我就會跟我說一句話」，主持人徐章煇立刻猜中「跟我結婚吧」，金希澈一聽立刻反駁「她（具荷拉）不是我的菜」，沒想到，徐章煇的答案是對的。

不嬲都好撚憎佢

我以前幾LIKE佢。。。睇認哥都係睇佢 有得笑下

告埋娛台啲人啦

告人師

應該會告埋你

南泡d 網民又真係好撚黑心, 香港都差幾皮
告下d on9 都係好事, 弱智仔應該坐下監

好快到你

cap 左你啲post ig direct 佢

成日覺得佢係雙性戀
佢太似女人

佢咁愛中國 見我係中國人應該會放過我

佢知我講笑haha

狗公到

未見過咁肉酸嘅人

成日借節目mc係到抽女仔水
又唔撚係靚仔

咪做酸民啦

老醜食架大波妹既娛樂垃圾澈蛇幾時收檔

講兩句都唔俾

韓國嗰啲係真係黑心咁日日咒，
香港嗰啲最多都都係炒大啲醜聞，
hater嚟講香港真心差幾皮

希澈老師resebad..

我❤️毛毛 所以不反他

分手嘅我就反他

佢同momo 玩磨豆腐